另一半不是你的最愛?

有幾多人的另一半不是自己的最愛?
通常得唔到果個先係最愛

應該唔會有真話睇到......